2019夏 - 日文班 / 韓文班

大家好！我哋又準備開日文班啦！
上次大家都好踴躍，開咗Google form好快就有好多人填咗
雖然唔能夠比所有人都參與到、亦回唔到本，但開心嘅係，留到最後嘅同學仔都好俾心機，仲叫我地快啲開進階班
所以喺嚟緊八月開始，我哋將會同步有入門班同埋進階班，等唔同進度嘅朋友仔可以揀番啱自己嘅課堂
時間方面都會照舊係平日放工後/週末，方便大家
地點方面都照舊喺旺角租課室，可能需要大家夾返少少租場錢，但求打個和
有興趣嘅巴打絲打就快啲填Google form啦！

另外，我哋今次會有位朋友加入黎教韓文，
佢學習韓文超過6年，已經考咗Topik level 5
亦曾經教過小組興趣班、上門補習，
有興趣學韓文嘅巴打絲打可以填下面嘅Google form，老師會就返大家嘅程度同興趣開班 ;)

push

721記得出黎

屌打錯，727

727記得出黎

有興趣
想問平時上堂係邊到上多?
上次本身填左form但有事去唔到

爲左方便來自唔同地區嘅巴絲，我哋會係旺角上堂

好

支持

留定名, 等你去到N2, N1 level 個時再教我

あいうえお開始教？

初級班係

有中級班嘛同一星期上幾堂

pushhh

進階其實係緊接初級
由大家的日本語第八/九課開始

大約幾$？學生

暫定一堂大約$100上下
希望儘量平到比大家

考左N5適合適合進階?

想問下係咪一星期一堂，每堂上幾耐

一星期一堂1.5小時 :-)

其實進階即係第二期 大約3-4期就可以n5
如果你想衝n3/4都唔係問題，我哋都積極考慮緊n3/4班
你可以照填表留低聯絡方法，我哋遲d有新動向會聯絡你

thx
有興趣上，好耐以前（<10年）考過N5，應該上初階定進階好

填左form之後會TG通知?

yes呢兩日內會聯絡大家

我揀左識基本50音 但其實我淨係識平假名

同埋想問下 跟你地學到n3大約要幾耐到

無tg，不過都照報左

正常黎講n3應該大約年半到

出邊報班一年先n5 成日都好卻步

一年n5算偏慢少少啦
其實由零去到n5應該係比較辛苦
之後d n4 n3越來越生活化 可以話比較容易

咁想問下 如果想快啲自己學好埋片假名先 除左死記可以點

唱日文歌 睇日劇
牙牙學語咁好快就記得d音 學文法仲快好多

想學韓文 考左2級
但已經放低左7年

幾多月開始？

如果大家時間許可又夠人
我地已經準備好8月頭開始日文班
本身諗住7月頭開post但發生太多事
時間有d倉促請大家見諒

可以先填表再同老師商討

請問日文同韓文老師分別係男/女？

你黎到咪知
我地有兩位日文老師 一位韓文老師

想問下8月幾時會開班，大約幾耐會有通知

有無確實價錢資料

我地儘量今晚/聽朝會聯絡大家

落實左會透過tg聯絡大家

pushhhh

報咗等通知

考過n5就超過左進階
但如果真係唔記得晒嘅就可以take進階當溫書/學過

重未有通知

如果2樣都興趣可唔可以報曬2樣

淨係記得少少最主要係想有人教下我grammar，自己睇真係唔知啱唔啱
想問下目標係教到咩level

咁進階班應該OK 因爲初班學左d基本野之後，進階就開始學深d 例如動詞形容詞，唔同句式咁

你意思係韓文日文？當然無問題

無人TG嘅

陸續通知緊 請稍等多一陣

仲未收到通知

已報名

仲可唔可以報名

係！下星期一同今晚都有新班

想問下而家平均上堂幾多人左右? 太多人就算了好難練會話，留機會比新人

暫時每班得6個 仲有位
巴打你意思係你本身識但想黎玩?

n4算唔算識文法/睇日語文章基本明，但聽力會話=屎個type

n4 超過曬我哋喇

N2報唔報得？
淨係以前自學過少少
可唔可以黎練下說話

想問下最basic既日文班開左未，仲有冇位

最高學咩level？ 我幾年前碌過左N1 不過想繼續上下堂

報咗名但仲未通知嘅

我地週末暫時未夠人 可能會遲少少開班
另外有位朋友淨係填左whatsapp 我地都希望能夠儘量用返tg

想問下日文係咪開左班啦？

啱啱自學緊50音 想知 ふ 係HU定FU 睇唔同人有唔同音

hu hfu fu都有
視乎詞彙

係呀，但下個禮拜六會開多班

下星期六仲可以

而家先填form okay?
不過已知8月尾有個星期六唔得

可以填左表先呀

報左好耐 tg仲未有反應

報左 未有回音

填左表呀 無回音

想問旺角教室方唔方便輪椅？

方便呀 有興趣初級定進階班？

而家填表報名入門班仲嚟唔嚟得切

黎得切 填左先

幾時先有回覆

報左名初學，未有回覆